一人一樣另一半做咗會你開心嘅野

一人一樣另一半做咗會你開心嘅野
有啲咩會希望另一半可以為你做多啲？
留名學野對男朋友好啲
希望唔好全部都係咩互含

我就希望男朋友可以多啲表達佢嘅著緊關心
有時夜番屋企，我fd男朋友會嚟接佢
會打十幾個電話搵佢
我男朋友就咁一句：訓先
平時都唔會送我番去，其實都唔係一定要佢送
扮下野講句都好吖
我好體諒佢架，只係想感受下嗰種畀人著緊嘅感覺

冇人理我嘅

另一半做啲咩會令我開心嘅嘢就唔識 可能份人比較無欲無求 無乜事情會特別想要
淨係識點令另一半開心
我以前會
成日比啲小surprise 但每次比surprise之前都會激一激佢 咁等佢100%唔會知我比surprise
又會次次都送佢返屋企 我地係住一個東一個西 但就唔知點解一齊果段時間就好有恆心
又會自己生生性性咁少同異性contact 比安全感掛
雖然上面果其中幾樣嘢睇落好簡單 但長期實行會好難
Btw 如果巴絲們另一半好愛錫自己 唔好放手唔好激嬲佢
往事只能回味

有理妳啊 打字要時間

仲有每日都會講早晨早抖
同埋出街會報告行蹤 因為snapchat個功能

快d出現

你個名

多謝巴打
我都好想成日製造驚喜畀另一半
我同男朋友都住得幾遠下
連第一次出街佢都冇送我番去
不過我都明因為真係遠

想佢表現下愛我關心我掛住我
就咁一句「好掛住你，幾時見？」已經可以好開心

祝佢快啲出現啦

因為人係犯賤
以前佢對我好 我唔識珍惜
成日hurt佢
到左後尾知錯彌補
好盡力咁做好男朋友呢個角色
但... 最後都係因為某啲原因分左手
依家同佢做再見亦是朋友

住得遠係慘啲
但果陣我就唔知食咩屎嚟就keep到次次出街都送

69式互含

回憶總是美好

我都好鍾意嗰種被愛被需要
覺得自己係重要嘅感覺
佢每一次話掛住我想見我我都開心死

送完真係攰死

係另一個角度諗
對方會開心
咁樣就咩都值得
同埋又多咗時間見面

因為佢要返工平時又慣咗早瞓
反而係我會送佢多啲
送佢都係想見多佢一陣
可能因為我返學又夜瞓所以ok啦

做妳男朋友真係幸福

佢可以陪住我 俾啲安全感我 已經覺得好足夠好開心

另一半因爲我幸福地笑

俾我知道我係佢心入面既時候

我想令佢更加幸福離唔開我

我唔開心嬲既時候會拖住我

Same
利申 巴

要幸福落去
要閃盲我

安全感detail
唔洗一定陪好多，肯陪有心已經好好

各位巴絲都好易滿足

然後叫你bb?

但其實我會覺得係件好開心既事黎
所以我每次都想送佢返去
都係一個東一個西

可惜的是那對象已經離我而遠

瞓先
聽日要早起返工
踩濕鳩幾個鐘
聽朝再爬文

原來男仔都會鍾意聽
我性格有啲內斂唔係好識講出口
但都努力坦率啲表達想氹下佢

留名學野先

巴打⋯⋯
我都覺得會係一件開心嘅事
但都知道男朋友唔會咁做所以冇幻想
不過間唔中都想聽佢扮下野話送

早抖巴打
希望多啲巴絲留言畀我學野

Good Night
臨瞓前幫妳輕輕一推

唔開心嘅時候會攬住我安慰我摸吓我個頭

我以前都會

喺埋一齊幾耐啊？
我一開頭一齊都怕怕醜醜唔會講
但一耐咗就唔知點解會講出嚟

唉臨瞓前入左嚟
諗返好多以前嘅回憶
瞓唔著

摸頭殺我都好受

從心出發

互相含撚

啱啱開始冇耐
所以希望開個靚頭培養啲好嘅習慣
Keep住對佢好

打字我ok，面對面真係比較怕醜
平時佢講我愛你我都只係怕怕醜醜點頭傻笑
然後過一陣先話我都係

好sweet

再望一望巴打個名
瞓啦唔好諗咁多，抖足精神聽朝返工
發個好夢

我個名好自譏
好啦 多謝
聽日要R水吹

日抖係咪會多人啲
咁我聽日先推
我都瞓先

希望佢快啲出現

一齊

背後攬，攬住我喺床一齊休息
細路仔語氣tum我，痴住我，對我痴漢啲
多啲陪我傾下計，多少少送我返屋企
一齊去下郊外，少啲讓我覺得寂莫
啲頭髮放多少少落嚟，好睇啲
着多件衫，因為佢冬天淨着2件衫，對手凍冰冰
我就嚟高潮嗰陣唔好減速

其實依啲嘢有時好簡單
以前出街差唔多次次都會送ex返到屋企，每次都會同佢講「我愛你」/「love you」，如果佢會同我講返「我都愛你」/「love you too」其實我已經好開心

男朋友做足哂

無論點都堅持要送我番屋企
但佢住得都幾遠
佢送我我開心之餘都會心痛佢
叫佢唔好送又唔肯
有時見得個幾兩個鐘都會專登見一見面
會講掛住我
見到真係會拖實我攬實
見唔到嗰陣又會好緊張我
仲有好多 不能盡錄

其實咁已經非常滿足
但愈係做得多愈係驚佢日後會覺得chur會厭

我自己都會氹下佢
整下嘢比佢食
佢病會專登去搵佢
有次同朋友食完飯扮番屋企其實去左佢屋企樓下
見到佢好開心咁狗衝過嚟嗰下自己都會開心
(雖然佢最後都係堅持要送我翻去自己再翻屋企 成件事即刻on9左)

喺我耳邊講句：你好可愛呀～話我知點解吖

專一對我就已經好夠 唔周圍搵女仔

唔洗日日講 無端端講一次就已經冧哂

要幸福落去

佢真心淨係愛我一個已經好開心

對住我笑
我表面上無反應 內心小鹿亂撞

扶完人？

多謝巴打
你都展望將來啦
我上一次失戀都好頹皮
依家咪又好地地

未想放低住

又要起身返工

我女朋友可以主動關心下我攬下/錫我已經好滿足

慢慢嚟啦 可能因為啱啱開始
我都係同我男朋友一齊咗一年之後先會開始同佢面對面講我愛你
一開頭都整係敢同佢sms講咋

話扑野 會自動剃毛做白虎

樓主都冇話自己男定女
唔互含咪互射囉死gay佬

咪撚成日冇啦啦發脾氣已經好撚開心

想對方主動講我好掛住你

女朋友拍左兩次拖 我係佢第三個男朋友

而佢係我初戀

佢話過我太痴身 問佢痴身好唔好 佢又話好好

永遠好似得我掛住佢咁

成日夜晚打比佢傾計

成日同佢講好鐘意你

其實只係想你講返句我都好鐘意你 好掛住你已經夠

我份人比較癡身鐵意傾電話,但一齊耐左我發覺好似得我做主動咁,佢從來唔會打俾我 佢話一直都唔會主動打電話俾任何人包括屋企人
我同佢講完佢真係主動打電話俾我我一收工佢就打電話黎真係勁開心

每次都一定會送我返屋企
上到巴士會搭住我 想我挨住佢嗰啲
有時講緊啲野扮嬲想fing開佢隻手 佢會即刻好大力咁拖住我唔俾我縮手

利申絲

人多既時候一野攬我過黎
過馬路會捉緊我隻手

一個屯門藍地一個寶琳
想送但真係好難

好後悔禁咗入黎

畀人當細路仔氹真係好正
我都好想畀佢攬住瞓喺床休息
可惜大家長期屋企都有人

會陪我 收工打俾我
主動同我講愛我
攬到我好實好實都好warm好開心覺得好被愛
男朋友係個暖男 所以佢做好多嘢我都好開心
當然其實我見到佢已經好開心

大家都好易滿足
但都想知道有冇啲細微嘅事會令另一半開心

絲打同男朋友好幸福
好明嗰種佢送又開心又心痛嘅感覺
有時都會諗過咗熱戀期佢仲有冇恆心堅持落去，但我想一直對佢好 我相信佢會感應到，即使感情冷卻咗啲都會願意一齊升溫

成日一黎m就好燥底 有次黑住面咁出到黎男朋友一見到我就一野攬住再摸下個頭順下毛 即刻個人軟番哂
以前同ex一齊果陣以為自己好難氹 依家先發現簡簡單單咁樣呵下就可以好開心

互射

女仔都鍾意畀人讚 唔知男仔受唔受呢

專一係最基本條件⋯⋯⋯唔專一嘅男仔

見到對方笑的確自己都會開心

可能女仔被動怕醜啲

絲
巴打世界係咪得男人？
定你係gay你同另一半互含互射好開心
都唔介意hehe留言

由細到大都唔係好敢表達自己嘅情感
不過我知呢啲野講出嚟好啲嘅
可能勇敢啲講下慢慢就慣

好似有種唔平等嘅感覺
我都想我男朋友痴身啲
多啲表示佢需要我掛住我

做唔到佢第一個男朋友，都希望你做到佢最後一個男朋友

男朋友唔鍾意傾電話
有時對方為自己做啲平時唔會做嘅野
Feel到佢特登為自己改
真係開心到跳起

葡萄大家男朋友都會送返歸!!!!
不過其他佢都做到嘅

男同女都可以69架喎

好man

仲遠過我
呢種情況真係冇得搞
連約出街都幾煩

當吸收下正能量

暖男detail
想聽多啲生活上小細節

遇到啱嘅人佢做少少野個效果都可以好大

一切都會過去的
有時對回憶有留戀未必係絕對嘅壞事
但巴打都唔好沉浸喺回憶太耐
順其自然慢慢走出嚟
換個角度諗呢段經歷係令你學識珍惜
預備一個更好嘅自己
遇到下一個適合嘅女仔嘅時候
就可以同佢長長久久行落去

有好大嘅身高差咁點算

同我講掛住我 見到d乜野諗起我 發夢夢到我 簡簡單單一兩句野已經好開心
去到邊都拖實癡實 搵到空位就攬好耐
對望睇佢望我既眼神 會用心微笑
整野送俾佢 睇佢收到時既開心感動樣
基本上見到佢開心我就開心

好幸福 成日燥底同唔開心男朋友都唔發現 唔知佢真唔知定扮唔知 結果次次都係我自己頹到第日然後冇事

分享身邊一對白痴情侶
女 男

諗緊食咩時候
：食咩好呀？
：唔知呀
：你想呢？
：我想你囉
：

睇緊戲𠴱陣
：個女主陸都幾靚女喎
：吓，好普通喎！
：但我覺得佢幾靚喎
：可能我身邊有個仲靚，所以先唔覺靚？
：

行緊單車徑𠴱陣
：危險呀！（其實冇車，但攬走條女）
：做咩呀，都冇車
：冇啦啦想攬下你啫
：好囉

約好左，係度等緊對方時
：（禁緊電話）
：（靜雞雞行到條女隔離）
：（無察覺，繼續禁）
：（貼緊條女耳邊）
：wolves!! (唔好問我點解 ）
：哇！俾你嚇死
：意唔意外？開唔開心？
：好意外，但唔開心囉（笑住咁打佢條仔）

諗到再講

我幾乎晚晚都夢見佢
想知你平時整咩送畀佢

有時男仔係冇咁細心同敏感
但佢其他方面夠唔夠關心你？

睇嚟我同我男朋友都完全稱得上白痴情侶
尤其係頭兩個，似曾相識

同佢瞓緊都會留意我凍唔凍
我多手整到自己手指損咗流血佢會屌我但跟住同我買膠布我痴
對鞋刮腳流血都會幫我痴膠布
我杯凍檸茶一到又會幫我吉
嘈交罵完我我唔開心唔岀聲過多陣佢會攬返住我講對唔住氹返我 呢下都feel到好被愛 知佢好多時罵我都係緊張我想我好
糧尾都會俾我食最好買最好
就算第日要返工知我掛住佢都會盡量陪我到好夜
佢放工好攰好攰如果時間許可佢精神仲頂得順 佢聽日又返晏或放假的話佢都會陪我
我行到好攰佢會孭我行
有時鞋帶甩咗佢都有幫我綁 唔係每一次不過有咁做過都覺得佢好好好好好暖男
好開心有個咁好嘅男朋友

好想佢同我講多啲野 on9野又好 認真野都好 宜家個相處方式好奇怪 講黎講去都係果啲 同埋想佢可以有心思d

我都好想佢咁
佢知嚟m會燥底
但佢唔會sense到我燥底係因為m到

同你一樣，女朋友拍過3次拖，但佢係我初戀
不過我地兩個都咁痴身

呢個真係sad

甜到呢

好簡單 唔洗做d乜
唔好製造麻煩就得

同佢由一齊住到宜家long d佢去左美國
最開心係佢有咩事都會第一時間打比我
同我講有好多野唔會同朋友講 只會同我講
宜家就算唔會日日傾電話個心都會好安心

比我笑柒
好可憐咁望住我
比我打
比我哈
買齋燒鵝我食
做家務
唔反抗
比我唔洗頭臭9佢
比我玩lin頭

拒絕狗公

會坐定定睇我踢波
成日送禮物比我，有時真係好驚喜
好想每日起身第一個見到既就係佢，好安心，見到佢訓覺樣好想摵佢。
知道佢作藉口，其實係想見我，個下好warm 好窩心。
佢嗲下我，我都心軟軟

岀街會拖實我
搭緊車或者睇戲時會攬住我
同埋goodbye kiss

會成日俾我恰 會氹我 又會俾驚喜我 仲有為我做好多野

含撚

出街會拖實我，面對面嗰陣會忍唔住係咁錫我
成日俾驚喜我氹我，見到啱用嘅嘢又會買埋俾我
仲有成日俾安全感我

突然叫下我個名

差唔多

有男朋友都覺得好閃
呢啲細微嘅行為真係令人覺得自己係被寵愛被在乎

啱呀 我好易滿足 多少少時間陪我就夠

而家係點
你地通常講啲咩，係咪佢唔知講咩好

我同你一樣

Long d其中一個困難就係唔知對方發生咩事，有咩都唔可以即時喺佢身邊，到知道件事已經過去左 距離就係咁產生，我fd就係咁
Long d唔容易，希望你地最後修成正果啦

點解我覺得好好笑
巴打係咪好鍾意蝦女朋友嗰種，玩下笑下蝦下對方都幾有情趣

識同異性保持距離好有安全感

巴打收過咩驚喜禮物？

我都好想攬住男朋友瞓，起身第一眼就見到佢

唔好發我脾氣已經好開心

攬住睇戲好正
好鍾意畀佢用佔有嘅姿勢攬住

驚喜摩牙
我都好鍾意畀人氹好sweet

第一樣我男朋友都係咁
但當街當巷有啲唔好意思

好奇人地情侶係點叫對方
我男朋友好少叫我，因為我個名好難讀

專屬既花名 我地可以話無叫過對方正常既英文名/中文全名果d咁濟

我講每一句野，就算好無聊既佢都會比反應我 仲要feel到唔係hea覆既

佢曾經都好似想咁
但佢諗嗰啲太奇怪冇理佢
雖然專屬暱稱聽落好有情趣

永遠唔會已讀我
就算我覆emoji都會覆返我
然後無啦啦又延續話題

睇睇下大家啲留言覺得自己都好幸福

唔好咁啦
當吸收下，對未來嘅另一半做

我愛你呀男朋友

你地兩個

有我個名既phone. Case
其實貴唔係重點，最重要啲禮物都好有心思
物輕情意重

我愛你呀 女朋友

樓主唔理我

都係架 不過自己會覺得勁sweet

男朋友都送咗個有我地相同埋名嘅情侶phone case

好閃
我都係出返去先
利申: 冇另一半

我都覺得勁sweet呀

見妳真係鍾意仲日日戴住我好開心

女朋友連登名專登同我match
佢嘅世界就得我一個
我地每個月都有紀念日 簡簡單單一齊過已經好幸福
我愛妳呀bb

成個post都好幸福

突然攬住我
大力拖實我
嗲我
需要我
我唔需要咩驚喜 我好易滿足架咋

我覺得如果雙方都有心 肯努力
應該就唔會咁易淡
今日我喺whatsapp扮呷醋
本身講多兩句都已經無嘢
點知就因為一句想見佢佢就嚟左我樓下
見左一個鐘都無佢又走

所以如果真係想見點會無時間
睇下有幾想見架啫

不過都係會心痛佢

閃盲咗

祝所有見到個po嘅巴絲都會咁幸福

睇咗咁多覺得
有時要求愈簡單就愈容易得到幸福

好同意，大家有冇心去維繫真係好重要
Btw我男朋友應該一世都唔會咁做

可惜好多人都會越拍越懶 是是旦旦

個PO好閃好幸福

佢兩個個名真係呢.....

會變懶真係無可厚非
又有幾多人可以確保永遠都唔變懶

例如問下你返工攰唔攰咁？

望住都覺得幸福

諗起以前同初戀一齊玩online game都會set情侶名，將隻寵改做對方名

初戀小學雞得嚟好有回憶

幫我剝蝦
其實佢就咁望住我 我都好開心

Agger 雖然嗰陣有啲mk但有時都幾懷念

主動剝嘅話會覺得好貼心
嗚呀一生只想搵到個肯幫我剝蝦殻蟹殻挑魚骨開樽蓋嘅男朋友